彭博宣布參加美國民主黨總統初選 揚言要挫敗特朗普

彭博宣布參加美國民主黨總統初選 揚言要挫敗特朗普

美國富商、紐約前市長彭博，宣布參加民主黨總統初選。

77歲的彭博表示，參選是要擊敗總統特朗普，以及重建美國，美國人不能夠再承受特朗普的魯莽及不道德的行為多四年，特朗普威脅著美國及美國的價值觀，若果他連任成功，美國將永遠無法從損害中回復過來。

Hkaa要出動了

Biden收皮
要換佢上

77歲

Biden 都要換plan B
Ukraine佢走唔甩啦

彭博